做緊commercial banking嘅入黎

想知global trade and receivable finance 實際工作係d咩
對於knowledge or skill有咩特別要求
前景又點樣？

定corporate banking 嘅前景或者學嘅野野會好d
Thx!!!

Corp bank一定好啲

咁business banking定commercial banking好d
以intern學野黎計
一個做sme 一個做listed company
係咪做sme 有多d client facing activities

我會揀commercial，至少clients多數都係大公司
intern就梗係做listed co啦反正intern學到既野唔多，攞名最實際

有d細行直情唔分commercial同corporate
咁你就知兩者既差別唔大
通常前者對中小企後者對大企業
前者你搞得掂d職員仔就有生意
後者有好多其他考慮
而且你係想問前線rm定後面d部門

一定有大做大

其實條界睇銀行定，business banking都可以有listed co.

Intern就有大做大啦，CV都靚仔啲

想問rm呀

corporate值錢d
但d客又難搞d
奶野機會又大d
工作就大同小異
都係公司俾盤你跟然後俾佢捽到暈
而且越來越多監管要求會令你越來越難跑數